發哥捐14億出黎比人,不如自己做慈善基金

自己控制番想捐比邊個就邊個仲好
有時蘋果都會報導有d好慘既案,咩緊急撥左兩皮比佢地再有個戶口咁
發哥見到呢d拿14億想捐比邊個有需要既人大把人受惠,使撚比慈善佬渣住都唔知去左邊

去年他已吩咐發嫂全權負責成立一個名為周潤發慈善基金，發嫂回應說：「個慈善基金已經搞掂咗！會百分之一百捐晒出去，因為屋企人平日已經照顧晒，成立個慈善基金嘅目的就係要幫真係有需要嘅人。」

exactly what 樓豬 said

好多時候所謂捐出去，其實用慈善基金自己管

無兒無女邊個管

唔驚俾仇笑痴吞咗筆基金

咁你有無？

咁你有冇能力去評價隻馬？

人哋至少都落場跑下 你喺馬會買緊飛咋

賭神幾時重出江湖？自從你退隱之後，賭壇群龍無首，腥風血雨

搞下活動見下報，跟住一班搞手同義工食返餐好嘅惠勞，組團外訪其他國家包酒店旅費，喺當地玩返幾日好正常 14億唔係幾見洗

左袋捐右袋

都無講明捐比邊個

冇錯
上次做手術個醫生手勢唔好
我直接搶左佢把手術刀自己做

平民工作室,尼爾自動人形

乖 專心上堂先 陣間比你訓導捉到又要罰留堂架喇

咁隻馬都有價值去傾下
一個馬會門口蹲係度既馬迷WFC

14億其實已經做到好多嘢
只不過香港政府起條天橋都17億搞到啲人以為14億做唔到啲乜

叻喇叻喇
道理logic 鬧人你最勁喇
去完廁所未 捨得上堂未

但係佢冇考慮到全身麻醉狀態